其實真係好難走！我明白⋯因為⋯

我唔明呀！你地要去到咩位先願意走？
不如係到同我地講聲，唔好收埋⋯
我地知道就唔會再逼你地⋯

推

話我地知好唔好

比我地了解你地內心

其實真係唔知做咩

你講
我就信

話比我知點解好嗎？

不割蓆 不分化

佢地想上到a1

走係為咗下一次嘅抗爭啊 手足們

咁都比個原因我
就算你地衝比人拉
我地都唔會割
但話比我知
點解好嗎？

叫人走唔算分化, 唔算割蓆

全部走, 留低狗

最大問題係叫佢地走，比佢地屌返轉頭話分化/鬼

已經上左架啦 屬於香港人嘅A1

花生友好多 一放催淚彈就走晒

Push

留係度有撚用
有用就唔洗到今日都未贏啦

比個理由我
我唔想逼你地走

我都想知。我個問號就嚟大撚過金紫荊徽號

你要叫你地走嘅人點做好

叫大家唔理你地？

唉

割磨爛席

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

求下大家，快啲走

點解要搞條馬路

唔明呀

又話核彈都唔割？

永遠都唔會割蓆，只求大家可以改進
求下大家，快啲走

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

要玩手機，等多陣先

記者走 由得佢地

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

現場大部分橋底只剩記者

叫記者走

大家都想撒，但大家都唔想留低大家

其實好簡單，同其他手足一齊溝通下，一齊拉大隊走就走到

真係諗唔明點解唔肯走

記者唔好搞到佢地上頭條

乖啦！番屋企先啦！或者去食宵夜。

前線不嬲鍾意尾班車走

記者放低攝影機 叫佢地走啦

呃梗ot錢

睇live見到啲人見手機

大大力推阿屌

咁留喺度有咩用？

大局為重 共識為首
唔好為咗滿足自己嘅虛榮感要其他人同你犧牲，因為咁樣好撚自私。平時你叫我攞條命出嚟同你沖，我可以，但今日唔得。唔該同我返屋企

無ot錢 係人個班手足好返屋企沖涼訓教啦

懷疑留低嘅都係睇香土嘅人，喺連登吹雞係冇用

明唔明今日既目標係咩?
狗車都出埋,仲唔撚走
同我拉撚哂返去告暴動,我唔會可憐

全世界 返屋企

講我知點解
我只求答案

一齊走

走左成個鐘

支持 都係想齊上齊落 好人一世平安

記者一齊走

永遠唔割，唔理任何理由，講完

記者走佢地記會走

走啦

求呀你地

上緊黎睇po既你出句聲啦

仲係個到嘅人問下佢地可唔可以

我想知答案

唔信仲有網絡大擠塞
答下我地得唔得

問過最前線，有部分人話見到狗就走，又有部分人話其他人走先一齊走

負評嘅係咪知答案？

有五個人

點解要見到狗先走

佢地撚夠自然走架啦
咁擔心做乜

因為冇狗＝安全
安全又做乜要走

不盲撐

撚夠？玩呀依家？你唔去撚下嘅？

跟本唔知留黎做乜，d人又hea下hea下

人地自由
又何需強逼他人？

有無留守人士上黎講下， 我都想了解下點解今晚想留？

今天目的不是撚狗

安全？點解安全？有車戴狗跳落黎開搶捉你 話你非法集結、阻路！咁就路方唔安全

我地絕對無可能同金鐘人割𥱊...

鬼叫人留
然後屌你捉鬼/散水
其他純粹on9
利申：唔會割 但有需要就搵律師 記住我冇嘢講

快撚啲返屋企啦手足，返去沖涼啦。不戀戰。

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO到11點為止都非常正常
冇啦啦會有一班人將今日勸前線走既說話扭曲成係割蓆
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

因為佢地呢刻自由？換來香港人永遠嘅唔自由？

多謝前線手足尊重大家決定

一齊入黎講句多謝前線得唔得
不屌自己人
不分和勇 團結一心

大叫”我走喇” 之後頭也不回走就得，唔洗理其他人

享受比警追果生死一瞬間 佢地感受到活著的意義

中二病 都唔割

唔好比人拉 我無野講

咁會唔會自私左少少？
俾一日和理非我地都咁難？

返上行人路啦屌

比返條馬路人啦

據連登post，好多好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
記者朋友可以映低班狗做記錄，第二日又可以4點質問警犬。
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈
記者朋友，都請幫手影一影留低嘅人，影住佢哋上狗車

請問點樣令到香港人永遠唔自由呢？

去瞓啦你

十一個負評

佢地有衝擊咩？
只係純粹留夜d姐

十一隻狗

講到明今日和理非架啦
又玩乜

現場所見九成記者
其他嗰啲，係人係鬼自己判斷

留夜唔去第二到嘅？留係馬路到做咩呢？返上行人路唔得？好多人呀？

記者返洒上行人路先啦

Tui

認真 以身作則
記者無特權

我諗佢地係想留意有冇突發事發生不過大部分係花生友

十二隻狗

你咪分化啦，喺第二個post都見到你講同一句野 block得

殿後撚
見到仲有人會唔好意思走咁

呢班人唔係前線
唔好將今晚留守link落前線好冇？
前線比較有大局觀的

記者們
辛苦洒

我真係唔明前線點解唔走 見到佢地唔走真係好撚嬲
但係佢地係手足 做咩都唔會割 一齊承擔後果
但希望今日可以係冇後果 得唔得？

金鐘已散！所有人停止互屌！

返屋企

完美結局

如果大家唔分化
和理 同勇都係一樣
和理非都係自己人 勇巴亦唔係大台的話
如果大部分隊友主張走
亦冇人backup
都應該尊重主流意見

咁大家先係真正堅守不分化不割蓆

我知道手足們好想用行動表達自己的意見，但係有無諗過我地見到你地出咩事大家都會好心痛架

負評：十三隻狗

又唔衝又唔走坐喺度打機真係唔知咩心態

Good end today!

好想知點解唔返屋企沖個熱水涼 好好休息吓

推
真心想知原因

『818 － 講多次 “核爆都唔撚會割！！！mon狗收皮啦“

你班仆街狗，收皮啦，我地點都唔撚會割席！！！唔好撚想分化我地！！！你班仆街狗企足全日食風啦屌你！！！

我地和理非又好，勇武又好，唔係分化唔係割席，只係今日一撚定有加混入（中午都有人影到有狗係狗車落車扮我地手足），我地留得青山在，下場再戰！！！

小心鬼狗一班人集埋扮人多引人留！！！

講多次，咩撚都唔會割，核爆都唔撚割！！！mon狗收皮啦！！！

有傳：警嫂叫得好撚high…啊…啊…啊啊啊～～～～

16隻狗

170萬+6都唔回應
走你老母咩

好似啲男女朋友既對白

談判籌碼呀 乖啦

17隻

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

和理非>Deadline>行動升級

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

批評就話人割蓆
唔聽就話人係鬼

屌，咪撚黐線好嘛

你又知我冇？

大家平心靜氣討論就好
完美今日

要撚 叫個記者影住你 你再慢慢撚
你一個撚都上到頭條

其實大型集會完理論上係要等到政府回應先走，如果唔係點叫做不徹不散呢

因為前線一定要睇住後排手足走哂佢地先肯走
係因為佢地自己比人拉都唔想你地有事呀

你岩 下次應該咁做